Cu nursing ocamp 疑似爆出非禮醜聞

以下係ocamp 大組Whatsapp收到嘅message，有冇人可爆多啲內幕出嚟。

❗要同大家講返一件事❗
Ocamp day3夜晚玩d game嗰陣出現咗有fm兩度非禮工作人員(OC)嘅情況，雖然唔係我哋呢個大組，但因為事後OC搵呢個fm了解事件嘅時候佢仍然態度惡劣且言行間對自己嘅行為毫無悔意🌚
最後OC方面考慮到各方面因素所以冇報警處理，但同你哋講返係希望你哋知道你哋呢一屆有一個咁卑劣嘅人存在，以後你哋無論係大學定其他活動而有組聚嘅話，特別係牽涉酒精嘅場合，都想提醒你哋小心啲，尤其係女孩子要識得保護自己😤唔想飲唔飲得記住say no!!!!! 有咩事一定要搵人求救，放心搵返你哋嘅爸媽或者我哋都冇問題，最緊要係你哋敢出聲，我哋一定支持你哋唔使怕😭

如果事情屬實，絕對應該推上報同報驚處理，唔應該就咁私了

如果比呢個人第日做到護士仲得了？

試過有一屆ocamp有個fm disconight
摸另一個女fm屎忽 台下無人見到
得台後面嘅oc同莊員望住
之後完camp嗰晚一齊食飯
全部oc同莊員逐個逐個去敬個fm酒
大叫叻仔！
最後個fm喊住走

留名

最後OC方面考慮到各方面因素所以冇報警處理
咪on9
係咪想再多d受害者

麻煩大家幫推

到底係摸人嗰個定被摸嗰個fm喊走？

on9唔報警係到推乜柒，勞資糾紛？

點非禮法先

我之前都比耀陽爸爸非禮過
好彩有個Abc靚仔幫我出聲

如果事情屬實，fm有心單方面、出於咸濕非禮、意圖/企圖非禮（whatsapp提及兩度非禮，我諗兩度唔小心機率都幾細），department至少要徹查件事同作出適當嘅處理

一，至少要比人知條友係邊個，一來佢要得到應有懲罰，同令身邊嘅人對佢有所防範，因為佢做嘅事同護士專業、法律有所抵觸

二，呢啲人出到ward做野點算？護士同病人有咁多身體接觸，就算男護士同女病人之間已經有好多規矩保護病人，但唔代表男護士唔洗restrict自己嘅性慾，作出其他傷害女病人嘅事，例如言語性騷擾

三，要殺雞儆猴，唔可以大事化小，令人以為呢類事件，都會因各種有關聲譽影響（其實如果施害者出到實習/工作先出事，對學校聲譽影響好似仲大？）、受害者本身有做其他違規事等因素（發夢聽到友人講過房game玩鬼屋係違規），施害者就可以逍遙法外，等同姑息，養緊一粒、甚至更多粒計時炸彈

四，有機會嗰個fm真係咁啱兩度不小心非禮oc，事件係一場意外/誤會，更加應該要還fm一個清白

利申好憎人濫用「女權」，亦做過學護見識過呢類危險人物，真係好想令學生/學校/大眾留意下事件嘅嚴重性

唔報警既班莊咪上身囉
連網絡孤兒仔連登都收到風
你估班記者有冇做野丫拿
比我係支莊真係拿拿林篤灰報警畫清界線

米系

有無風流出黎個事主係邊個

男護咪serve返男人 睇唔到會有咩影響

咁最後非禮oc條友點？話兩句就算？

推
想摸女咪慢慢畀心機溝囉
又唔想溝又想摸
坐花廳啦

幫推

放上黎等我地花生友幫你報警

報警啦痴撚線

講完叫人防
又唔撚開名
點防呀？

想大事化小又係on撚9

勁撚On9

一係報警一係私了

私了你就放全名放相上網公審

而家剩係知個fm 非禮人，又無懲罰，其他同學又無防備

咁個post有乜用？

三不
不報驚 不追究 不處理

大事化小
小事化無
沒事兒沒事兒

唔好話比人掂個位
有份息事寧人嘅 全部都冇資格做護士

d人落club都係黑媽媽亂揸架啦

無圖屌你老母

我認為依家ocamp大學生愈嚟愈大膽，咸濕

好應該訂立校規必須有prof在場監管

我叫夫子

聽聞係個女仔oc俾個男fm拍patpat

係，幾句嘢都詞不達意

On9咁都唔報警

啲oc好撚垃圾喎

冇相又冇名，ocamp咁撚多人我鳩知邊個非禮人
想防都冇得防啦

More

死臭雞平時都可能做開ptgf 怕咩比人摸

竟然FM摸OC咁大膽

又話人非禮 又唔報警 不如摺撚埋啦
依家即係想點 宣傳係個ocamp任摸都唔嬲？

oc係成個ocamp最低賤嘅生物
被人非禮都唔敢報警

上到大學玩ocamp就遇左會有呢啲事
成班mk 乜鳩都玩 成日嗌飲無非都係想扮醉抽水
講緊男女都係
想做乖仔乖女咪企埋一邊同呢班人脫離關係
係要痴埋黎 真係好難理解

根本香港啲係咁撚on9

最後OC方面考慮到各方面因素所以冇報警處理

即係無事啦。個工作人員堅持報警，又有邊個可以阻到佢

enjoy 就 enjoy 啦

明顯枝莊唔想搞臭自己個名啦

其實除左唔想搞大件事
諗唔理由oc唔報警

反而依家oc報左警先，揸正黎做
有咩事上黎責任都唔係oc度
反正舉報都係做正義的事，無咩問題
最起碼都同防止性騷擾專員舉報

但如果到遲d真係揚開去
d人就會覺得班oc為左唔想搞大件事而埋沒良心
咁成件事就會聚焦晒係班oc，而唔係非禮人既fm

大學係一個自由開放既地方
但唔代表可以俾人亂黎

推到見報查出真相為止
一定唔可以姑息

有心隱瞞就唔好spread段野喇，唔報警已經戇鳩，依家搞到更戇鳩

推上報

推上報
起晒班仆街底就啱架啦
Yr1就搞啲咁既野
到畢業都大把人認得你

事主真係覺得被非禮
就應該直接報警
唔好比支莊老點私了

祝你老母日日俾人摸

FM非禮OC仲要唔報警咁有趣

男人老狗做護士都只知係柒下柒下㗎啦
同做空少一樣
太監職業

唔知你係咪中文系同學，但如果係，我即刻屌你老母。

點呢請問 btw 屌你老母 too

去得ocamp預左唔識玩返屋企啦 onlun99

搵中山屌下你先得 歧視死仆街

上左連登衰過報警

黎啲年年都發生，年年都冇人報警架喎

我無份摸
唯有幫推

男人老狗走去做護士
又做唔到強者嘅角色，又要去女人堆到 到

Btw 我嘅意見關你撚事咩，你有權評論，但你冇資格（雖然亦都冇可能 ）喺現實上面制裁我，懶係正義咁

呢頭就話人歧視，轉頭就問我係咪中文系，如果係就屌我老母，你又係咪嘗試定型緊中文系嘅同學呢？偽善撚，冇嘢搵嘢屌

講緊你中文系都咁撚on9啊傻系邏輯 你依舊垃圾都唔會係cu架啦

系你老母
閪字都唔識寫？
咁你咪又係定型緊中文系同學
中文系同學一定要有良好邏輯？
不過就真係要寫啱字囉 連登仔話 尤其是想做老師嗰啲添
你邊間書院呀

Btw 自己柒撚咗就淨係識話人垃圾然後笑人哋唔係cu真係好肉酸
希望你唔會係咁樣同其他U嘅學生講嘢啦⋯⋯

CU質素係差咁啲

我哋HKU就唔同喇，入得HKU都係尖子才俊，謙謙君子彬彬有禮

各位讀緊中學既師弟師妹記得俾心機讀書入讀香港大學喇 否則成績稍遜跌落次等大學，成世俾HKU alumni騎住，仲要入CU ocamp俾人非禮、同班20 21分既垃圾一齊上堂就真係欲哭無淚

ou 真係 ou ，夠哂垃圾

打少啲飛機啦ching

自

入CU更稱心

去得ocamp預左 識保護自己就唔會去啦

玩完遊戲要同ec 講多謝
雖然係禮貌 但硬係有種老鬼文化 其他u 係咪都有咁既風氣

唔係歧視 但男人做護士怪怪地

簽埋回條啦

但有男性護士處理男病人會方便好多
只係性別定型令我地覺得奇怪

屌你老母，都大學生啦

一係你就報警，一係你就自己硬食

你又唔報警又要上嚟嘈
點幫你呀？
俾人屌返轉頭就有份
點知你係咪老屈個fm

乜柒證據都無
又唔係報警又唔係私了
個標題是但換間大學換個課程都得啦

有無詳細情況
事發經過乜都無

今次又係非禮定性侵?搵次講清楚啲好嗎？

on9 咁撚樣都唔報警 我係下年freshman就除定褲玩ocamp

唔報警，呢位男fm四年都要食呢隻死貓，會唔會對個男仔唔公平？

同埋份糧咁高男女都狗衝啦, 仲邊會理gender stereotype

下 邊個係男邊個係女呀 定兩個都係女？

中山：呢句好呀

真係唔會比條女去ocamp

報警啦屌，即使告唔入都會開全名到時佢實衰

開名？

兩位diss完不如釘返首和氣beat啦
yo 我地中大人

畀次機會人啦

推

男人老狗做護士 知乜料啦

第日人生玩完

支持報警
犯法就犯法

喂喂 你死撚咗？
咁就收咗皮
諗住用中文系嚟串我 點知俾我用中文系嘅死穴收你皮
所以話呢 凡事都唔好去到咁盡 唔關自己事嘅嘢就咪撚衝出嚟做正義撚

聽講hku nursing仲差過OU喎Ching

傻閪繼續攞自己hku嚟打飛機啦 之後出嚟做嘢咪又係比人撚 自以為高人一等

哦係咩
利申個分夠入hku揀左中大

Where’s OUHK

比較忙，唔好意思。

第一，男護士係好common嘅一件事，井底之蛙，自曝其短，乜撚野強者，唔講以為毒撚打機。

第二，關人撚事依個point好撚濕鳩，大家討論，你可以批評件事，但就玩資格論，如果要講有無資格，你依種無邏輯地職業歧視嘅就最無資格。

第三，問你係咪中文系，係因為想知道山城中文系點解出咗啲咁嘅垃圾，但原來你唔係，完全同定型無關。

第四，偽善？虛偽嘅善良？關善良咩事？我屌你係講緊歧視，再屌你男定女護士關單非禮案咩事？亳無推論地鳩噏。

第五，自悲到自大，無人用中文系串你，格硬拉嚟講；覆遲少少就好似厹溝女咁唔等得，又唔知乜鳩死穴收皮，由頭到尾都真係好似打機咁...立論真係好廢。

最後，揭露你嘅無知唔代表係正義，只係見唔過眼連登有咁嘅人，亦都因為一開始以為你係同系同學。

制裁...依個詞真係好嘔心。

慘 咁就一世

哦係咩
利申個分夠讀太空但揀咗中大cc

巴打中文人？

唔報警但公審

俾呢d人做左護士仲得了

隨時唔洗醫生

原來你唔止唔識寫字，重有閱讀障礙添。
你唔好偷換概念，我一直都講你可以批評我嘅言論，但你有咩資格搵中山屌鳩我呢？你老幾呢請問？或者講白啲啦，你咪真係走去試吓叫中山屌鳩我囉 你就會明白點解我話你冇資格

好啦，最後冇嘢講又想同我玩用字
制裁呢個詞語用得嘔心，嘔心得過你歧視都唔識解？ 知唔知歧視點解呀屌你老母 我呢啲叫stereotype 定型呀懵撚，教埋你點講喇中文系
我原本都隻眼開隻眼閉，但你又要冇料，又要學人捉人用字，讀多幾年書先啦小朋友。

最後，真心希望你做唔到老師啦，我唔想我嘅下一代比呢d邏輯又廢，又冇料嘅垃圾教育。

將資格推到無限大，然後再咬文嚼字，完全無視邏輯。

夏蟲不可語冰。

diu ,no Chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

我咬文嚼字
一開始你唔係懶醒串我用詞嘔心我又點會串返你用字呢 我係想比你知道，有時有啲嘢唔好去到咁盡，尤其是自己冇乜料嘅情況底下

不過睇嚟你都係未明白我講咩，再簡單啲講，香港係一個有言論自由嘅地方，你唔鍾意我嘅言論，你係咪喺返討論區屌鳩我囉，你有乜嘢資格，喺現實生活中搵權威向我施壓先？你咁樣係侵犯緊別人嘅言論自由。
再加上你嘅身份又係乜春呢？以上兩個point話你冇資格都唔過分啦係咪啊？

不過巴打，真心勸你唔好做老師，你呢種人我係中文系見得多，過分自大，動不動就想搵人哋錯處，笑人語文能力、學校等等，典型文人通病，最大問題係你又冇料，講唔夠兩三句就俾人搵到破綻 出嚟社會你會好痛苦。

講咁耐又冇名
又冇圖 又冇起底
有撚野討論咩